有冇人知深水埗A2出口咩事

一出去 成班狗 仲要班狗上曬避彈衣 頭盔 然後仲叫金舖落閘

呀sir打劫唔洗你教

話樓上有人有槍

林鄭去完嗰度就出事

有無圖

好似話打刧金舖

777俾人屌完 唔服氣 而家要屈人有槍

最緊要黑驚有事

Push

深水埗站都停埋

而家郁啲都停站,唔知以為香港係戰區,日日頭頂有飛彈經過

散場，班街坊係度屌黑警呃OT

可能發現自己人黎

有無人係現場大叫自己人